新緣份配對計劃 - 比天高

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

網站的建立不只著重於配對計劃，而更著重於社交及分享。透過用戶分享自身的故事或經驗，尋找同路人、知音人，並獲得回應、迴響。我們希望用戶能透過互相交流來擴闊眼光，增加自身圈子以外的認識。跳出自己的安舒區，去認識新的人、事、物，從而擴闊社交圈子。

同以往唔同既係，我地有唔同配對模式、唔會直接得到雙方聯絡資訊、有加密聊天室可以比大家隨心暢談

以下係活動簡介，今次係進行數字配對

第一回：9月19日-9月24日 (報名階段)

第二回：9月25日-9月28日 (選擇階段)

第三回：9月29日-下次計劃開始 (如果成功配對將於加密頻道聊天)

模 式：數字

---
參加者必須註冊成為會員

第一回：9月19日-9月24日 – 填妥參加表格及填寫一組4位數的數字，將根據該數字首先進行配對。例：A及B同時填寫111 即配對成功。A及B分別填寫不同數字 即配對失敗。

第二回：9月25日-9月28日 – 如參加者初步成功配對後將會收到網站內部信息，請細閣信息內容並按指示進行選擇及等於第三回合。

第三回：9月29日 – 成功配對的參加者將於第三回透過網站內部信息發放加密連結及密碼，使用本網站之加密Channel進行對話。

—
注意事項：

– 我們希望各位真確相信緣份，因此系統允許參加者多次報名，但每位參加者只能參加一次，如多過一次系統將連同第一次參加的資料一並取消。

– 所有結果不論回數均由網站信息系統發放 (首頁左上角 點擊 通迅) 而不是電郵發放，請於定時瀏覽網站。配對失敗者並不會獲得任何信息，敬請留意。

– 請留意活動模式，現時共有兩種不同配對模式，模式及玩法每一次不一定相同，詳情請留意模式簡介。

– 我們非重注重私隱，成功配對者均不會獲得對方任何聯絡資料，而是改由加密頻道進行對話。

– 成功配對後將會由網站信息系統發放一次性加密頻道網址及密碼進行單對單加密對話。頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。

– 計劃會係於00:00開放

—

另外我地整左個 思。憶 原意係 將你的所思所想化成文字的記憶 希望大家可以係入面留低你既故事同大家分享啦！！

祝各位如願以償

思。憶

屌你老母臭閪 配撚夠種未

呢個計劃一路屌就一路搞.我懷疑佢咁落力都唔知係咪拎你啲私人資料去賣

哦,睇左陣你個網頁o既私隱政策

直銷
閣下一旦向本網站提供個人身份資料，便可能會不時收到本網站或聯繫公司的電話、電郵或直接的推廣郵件。如閣下不欲收到有關資料，請電郵至:info@nextravel.hk
本網站的網站可能由第三方貿易商經營的服務供應商負責寄存。倘閣下欲使用、訂購或接收其任何服務及或產品，請留意閣下提供的任何可辨識的個人身份資料一經傳送予有關第三方貿易商後，便超出本網站可控制範圍，因此閣下之可辨識的個人身份資料不在本網站保護範圍之內。
本網站或包含其他網站的連結，乃為方便閣下而設。閣下一旦離開本網站並連接至另一網站，本網站的私隱政策並不適用於其他網站，請參閱其他網站的私隱政策。

本政策可未經事先通知而不時修改，請閣下經常查閱。

大家知點解又要屌又搞啦

佢重要無次match到
大伏
負評

是咁的，小妹今年讀緊大學，之前係到都試過搞一次party，因為想再練習下自己搞event同做Mc嘅技巧，依家得到幾位朋友既幫忙，肯幫手做搞手，但唯一係差左出席活動既巴絲打

所以上黎問問，有冇巴絲打願意出席今次活動

我會book場，已經揀定咗幾間，
可能會係book party room之後叫到會，
又或者BBQ

會有啲小遊戲同大家玩吓咁

想問下有冇巴絲打有興趣

時間：暫定9月24日（星期日）下午
名額：巴打8位，絲打8位
地點：觀塘
費用：
巴打250
絲打100
（包場同包食)

利申: 冇賺任何錢，只求唔蝕同唔好嫌棄我冇咩經驗
同希望巴絲打玩完後可以比返feedback

有意就填下面張google form啦

首頁講到好安全咁
到私隱條款就開始戴頭盔

本網站的網站可能由第三方貿易商經營的服務供應商負責寄存

請留意閣下提供的任何可辨識的個人身份資料一經傳送予有關第三方貿易商後，便超出本網站可控制範圍，因此閣下之可辨識的個人身份資料不在本網站保護範圍之內。

嘩 原來係咁

不如大家入1234 算啦

收皮啦屌

賺到笑